有間公司請左我但係我前一日先報咗個course

話說琴日我先報咗一個course逢星期三七點上堂。
然後啱啱有人打嚟話請咗我，跟住我同佢講咗逢星期三夜晚七點唔得閒。
一開始仲好地地約時間第一日返工 跟住講講吓佢話一陣再比電話我。
正常公司係咪連一日上堂都唔會比定點...
佢仲會唔會打返電話俾我？

On9

佢有得揀咪搵下個

即係點

原來個on9仔係你
而家全公司都話緊你唔識do

短course 就改期啦

認真？
其實每次見完人，都會有幾個合適
你果日唔得但人地得
就會人地上

本身係遲啲先返上 但係其他期full晒

但一開始佢仲同我講話六點收工去都冇問題

結果佢打返俾我了 照請